[1q統計] 一人一個出過最廢既1q題

我先

暫時見到最廢既1q題真係哩幾日嗰個

謎面：邊條路最長

謎底：Battery Low (撈>路); Infinity war(way)

哩個真係暫時黎講見過最廢既1q題

on9

一條鯊魚食咗粒綠豆會變咩

綠豆沙

仙子去城堡會變咩？保鮮紙！

哩啲都叫有文路可尋

最近果個真係廢到想喊

一對男女玩芒享

三隻蝦喺度講笑話，會點？

哈哈哈

陳國邦